究竟前世要做左幾多壞事， 先會今世做香港人

it's the best of times, it's the worst of times

Worst time 快d完啦

同時我為身為香港人，有份參與呢場時代革命之戰感到光榮，即使最後大家都係徒勞無功，但有份見證付出過就夠了

未完架

因為坐監同埋被自殺嗰個唔係你姐

sad but true

對唔住

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

Agger
冇後悔做香港人
冇後悔認識到咁多位手足
冇後悔同大家齊上齊落

全世界鬥慘有排未到香港人

慘得過做大陸人？

究竟前世要做錯咩事，今世先要做廢港IT狗

世界上根本極權/ 偽民主國家先係主流 ，老實說唔係生活喺一個發展中既極權地方已經算好好又冇飯食，個政府又仆街

小弟我去過唔少第三世界做義工，正正因為咁先覺得香港好，起碼俾我試過下自由既味道，從此唔能夠生活喺籠入面同埋有咁多咁好既香港手足

你up乜春呀?
兩舊都係屎, 你比較邊舊臭?
如果有飯食就知足, 咁你大可以去做一個支持政府既藍絲, 講句中國萬歲就有飯食

支那狗 收聲啦

前世做咗狗

傻啦 快樂國度係easy mode
香港係hard mode中既hard mode
覺得你勁抽 先會安排香港比你打

係咪唔記得左自己呢世黎呢個世界之前被托付左啲咩呀？

幾日都諗呢個問題

住公屋 嘈 打 殺

慘過菲律賓 東南亞果啲人

非洲好多小朋友出世幾個月就餓食
兩伊個啲日日打仗內戰
都唔夠香港人慘

前世既壞事就係做香港人